Выбранный вариант задания
#4 (как упорядочены коды)
#12 (каким образом "малое" целое расширяется до int)
Процесс сборки проекта
# Компилирование по команде:
# gcc <название программы> -o <название откомпилированного файла>
Процесс запуска проекта
# Находясь в той же директории прописать открытие
# ./<название откомпилоравнного файла>

ПРИМЕР ЗАПУСКА:
gcc task1_4.c -o prog
./prog

Указание используемых технологий
#В 12 задаче я использовал #include <math.h> для функции pow (возведение в степень)
(Источник)
#Про эту функию я узнал в интернете